本人將代表全體連登會員發賀電祝賀林鄭月娥女士當選

26/3/2017

屌

你係破產連登仔既代表咋柒碌

會唔會又換破產官